求大家唔好搞鳩 v shitty

好似 v shity 呢啲 grade 嘅場，佢除左租，仲會要你同商戶拆數，所以佢先會搞咁多 function 去吸引人流。於是佢地嘅所謂租務部，唔係單單做收租，而係做商場營運，要追 target，要捽舖頭，舖頭唔夠數要換 brand，壓力唔細。
如果因為示威而引致人流減少，舖頭收入少左，商場嘅收入都會直接少左，而人流少左，商戶又會乘機傾減租，或至少凍結租金。
所以商場唔出聲，其實已經係真金白銀支持緊示威者，而唔好諗住商場只係出左句聲無乜損失。
而商場嘅管理，好少係大老細直接 order，而係商場本身嘅管理團隊做大部份嘅決定。即係依家係商場租務部幫緊我地，而唔係佢老細落 order 放生我地，佢地都要交數，已經有所犠牲，只係佢無機會話比大家知。
總之，各有各做，唔好割𥱊，商場唔出聲都已經係我地嘅同路人。

推！

ok，即係對準袁志偉同新聞部
不過都勸vcity請其他台嘅藝人做show，達到杯葛效果乙

黎緊佢會大推迫迫娼奴，同埋迫迫 shop，仲放左好大舊錢落去，夾埋 fingershopping 發大黎做。所以幫趁多啲維基，唔好幫趁迫迫系列，已很好。

再睇下迫迫 shop 有乜野獨家 product，大家齊心唔好買，等無人再敢同佢做 product 嘅合作，都係一個可行方法。

cctvb 依家無計搵錢，對迫迫 shop 寄望好大，只要大家令到迫迫 shop 有 desell 作用，cctvb 會蝕得好甘。